衝紅燈 一問

原先已經扣咗5分，今日燈尾又比人影到，又準備扣5分。
睇運輸署話，10分就要上堂，想請教下上堂做咩，同埋之後會點？

最後想問問，就係假若唔好彩再衝多一次，扣15分，係咪立即停三個月冇得揸，仲要重考？

有冇類似經驗巴打解答

已經知衰仔，自己唔啱，以後會小心揸車！

諗真啲有冇借架車比人揸？唔好幫人食死貓食左張罰單呀

唔守交通規則都唔係死罪, 但係咁撚蠢要上網問唔識google
我想睇下有無人會認真答你

對唔住巴打
我已經上過運輸處睇過
所以知道係15分會3個月，同埋10分上1日堂！
我睇下有冇類似巴打咁上下，了解下睇下實況

明白師兄講咩，但唔會考慮咁做，自己做自己負責

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

上完堂 回番3分比你
如果再衝就停牌3/6個月 唔洗重考

btw咪撚再沖燈啦撞撚死人點萛

好欣賞你
但提提你再比人扣分就好麻煩 到時比人斷正就冇得再話借架車比人唔係自己揸 趁宜家未要上堂就諗清楚有冇借比人 唔使同呢個政府玩正義 要2年先冇咗啲分好唔抵

乜撚嘢唔好彩再衝多一次

屌我沉晚都係
對面線有架消防車閃燈cut過嚟
咁我就停左係白線嗰到比架消防車過
咁啱就紅燈 咁沉晚又大雨又行雷閃電咁
我又唔sure係相機影定行雷

衝黃燈都算 衝紅燈 已經唔係衝紅燈咁簡單 衝個下人地出咗直情撞

其實有冇諗過燈位要停車？

如果有人有車衝出黎，咁咪pk？

人無事先做到世界冠軍

十字路口兩邊一齊衝紅
唔知會發生咩事呢